坐緊正股既你地，驚唔驚跌落2萬樓下

相信黨打救
正股驚閪

美股驚閪咩

拉

美股正股 唔驚

911

月供驚閪咩

遲早升返啦

No

正股驚閪 最多2萬3

最好跌多啲

美股

驚閪咩屌